最近作咗首歌，叫有樓有高潮

歡迎大家俾下意見